TVアニメ 本好きの下剋上 2019年10月放送開始

2019年10月よりTVアニメ放送開始！
新キャスト発表！
トゥーリ：中島愛
エーファ：折笠富美子
ギュンター：小山剛志
ルッツ：田村睦心
OP 諸星すみれ「真っ白」
ED 中島愛「髪飾りの天使」
有冇可能做到第5部想睇女神版地雷